估吓佢地係邊個？

肥賓？

肥賓肥普

瘦賓
瘦普

果時未肥

成個中東人咁

1.費高
2.卡雲尼

DAVID VILLA

軒達臣

1) Jude Law

施單

碧咸

沙維

前英超教練

4隻曼都殺人犯咁款